有冇人知海富絕食伯伯宜家咩情況.......

好擔心佢

推

老實講 人都已經死過
再到5,6,7 都無之前震撼
好彩佢無事更唔會吸引到應有關注
所以不勸伯伯食返野la

痴撚線
宜家講緊係有人為左香港就嚟死 點解仲可以咁冷血講出人命係以利用價值嚟衡量
姐係冇利用價值既義士就由得佢死？